男廚涉姦醉娃案 事主母圖喝停拉開不果

【東網專訊】現年24歲男廚師謝嘉倫被指於2015年8月，乘其相識只有9天的女友人喝醉及斷片時，在女友人的家中將其強姦，案件於高院續審。控方先後傳召事主胞弟及母親作供，事主母親於作供前已情緒激動不斷哭泣，需平復過後才能宣誓作供。

女事主胞弟供稱，案發凌晨2時許他在家中，母親在睡覺，父親在內地工作，當時他聽到胞姊在門外一直沒進屋他遂開門，當時一男子扶胞姊進屋，他沒理會回自己房，其後他聽到大廳有「跌嘢聲」及後又聽到胞姊電話響起。他到客廳把聆聲關掉，但因胞姊無聽電話，遂到她房間，始發現房門半掩，他推開後發現胞姊躺在床上面向天，該男子在胞姊上面脫掉褲子有「運動行為」，他認為正在性交遂到母親房間通知她。

胞弟指其後有人按門聆，他遂去開門，無理會母親做怎麼，門外有人男子要找胞姊，該男子及後離開。胞弟承認曾對該門外男子說過：「佢(胞姐)喺度，你係咪要觀戰」，該男子便離開。胞弟稱其後胞姊房間的男子離開單位，他把事件交母親處理便回房睡覺。

事主母親稱約凌晨2時半，兒子叫醒她指着女兒房稱：「入面有人搞嘢」，她打開女兒房門發現一男子抓住女兒雙腳且沒穿褲，女兒亦無穿褲，胸圍被推上頸，男子下半身郁動，她認為是「做緊愛」。

她稱當時有嗅到酒及香水味，她有喝住該男子「你做乜嘢呀」，其後她又補充有嘗試拉開該男子，但他「無停仲繼續」，她又有問該男子是誰但無回應，女兒則一直沒出聲。

母親稱當時很緊張，兒子又在大廳很激動，她遂出房門。她想再進房發現房門已鎖上。其後該男子穿好衣服出來，兒子想打他但母親制止。她形容該男子離開單位時，面帶笑容「笑笑咁」行出去，她稱當時三更半夜很驚慌故沒追出。

事主母親回女兒房間，詢問該男子是誰，女兒一直沒反應，問了四、五次才答是「師兄」，早上女兒清醒時則表示已沒有記憶。母親指當時大廳及女兒房間沒開燈但兒子房的燈有透出，故她看到女兒房的情況；她接受盤問時承認她們一家包括女兒均是從內地來港定居，但有聽過女兒稱很憎內地人。她又否認辯方指事發後她與丈夫曾商量並曾同意讓女兒嫁給被告。事主母作供完畢，案件明續審。

我發覺自己閱讀能力有問題

黑人問號.jpg

姦醉娃，全員撞破，笑淫淫鬆人

_目前犯

寫到1999咁

問了四、五次才答是「師兄」

有幾大機會係網上識嘅呢

卻沒有連登份

完全睇唔明寫乜

其實又係勞資糾紛…
佢細佬都見慣見熟呢啲場面，幾冷靜問另一個男人係咪要觀戰/3p，可能要幫手mark低3p個價同觀戰個價唔一樣

條友拖住條女入屋
個細佬照開門 開完門繼續訓 冇理過陌生男人
入房搞野 個細佬入去見到走去同老母講
老母拉開2人 拉唔開 繼續搞野 之後鎖門
搞完笑笑口就咁就走人
Wtf?

寫到件事好平靜咁
老母細佬見到佢地扑嘢話幾句就出返房
之後條友仲可以無嘢咁走咗

會唔會以為係家姐條仔

個胞弟又問人觀唔觀戰...又好激動想打被告
因為門已鎖無得觀戰？

反正都入緊，不如留係現場觀戰，好過睇四仔

有無人睇唔明
同埋最尾支那個段有乜意思

飲飽食醉

香港就黎變印度

屌 班新移民自己講完個故仔自己信唔信

睇到好辛苦

乜野家庭黎

紋曬身知咩事啦

呢個細佬好野喎，唔阻人扑野

做乜鳩

垃圾支那家庭

如果佢冇通知老母......

R痕姐

唔知邊個幫家姐清潔呢

細佬唔洗比人燒春袋

睇完剩係諗到3隻字
做乜鳩？

佢細佬咁嬲做咩

鎖左門冇得睇
唔燥有鬼

又嚟著西瓜？

春袋成功保住了

她接受盤問時承認她們一家包括女兒均是從內地來港定居

我以為得我有閱讀障礙

有無人知㩒鐘個男人係邊個黎

記者ON99

出左場但唔知去左邊

原來唔係我閱讀理解有問題

垃圾記者寫到1999

睇到我頭都大埋黑人？？？
寫到一家都好似智智地障
不過重點應該係最後既：一家人均從內地來港定居 但女兒卻很憎內地人

東網記者

睇到我r撚曬頭

嘩！條仔抬咗條女入屋丫！
一開始條女細佬招呼條條入條女間屋先，
入到房就開始做運動。
啪啪啪啪！
細佬望到佢地做運動點知細佬比條仔發現咗！
之後條仔做住運動同條女既細佬（即係比條仔扑緊個條女既細佬）發現咗！
條仔問條女既細佬「要唔要觀戰？」
條女既細佬因為覺得悶既關系拍門叫條女既都母，
即係條女既細佬既老母去睇戲。
點知條女既老母叫條仔唔好做運動，
之後條仔唔理繼續同條女做！
條女既老母叫條女既細佬起身，即係個老母自己個仔。
之後條女既細佬好嬲想打條仔！
條女既既老母叫條女既細佬唔好打。
最後條女既老母驚鬼唔追出去。

結論：
條女憎大陸人（自己係大陸人）
條女既老母係大陸人
條女既細佬即係條女既老母個仔都係大陸人
條仔係廚師（師兄）

現年24歲男廚師謝嘉倫被指於2015年8月，乘其相識只有9天的女友人喝醉及斷片時，在女友人的家中將其強姦。開案陳詞指，期間事主的胞弟曾打開胞姊房門，赫然發現謝正與胞姊性交，他通知母親，母親再進房他仍沒有停止性交行為。性交後謝離開單位，最終事主報警將其拘捕。謝於高院否認一項強姦罪，案件隨即開審。

現時20多歲的事主X續作供時，指她記得與被告性交時曾說過唔好及停止，但其後再斷片，但再有記憶已是早上睡醒，她立刻WhatsApp被告問他當晚發生何事，又稱母親見到她與被告性交，並責備她亂帶男人返屋企。被告承認曾與她性交，又稱不肯定有否不小心在其體內射精，並答允替X買事後丸，其後有放於她家門口，她最終亦有服用。

辯方盤問X時說及多段被告與X認識時多段WhatsApp對話，辯方指X在初相識時已與被告談及她的舊同學是非，並說及自己讀書時因身材姣好，時常被同學欺凌。因X談及如此私隱對話令被告誤會她想與被告有進一步關係，但X稱「我同每一個人都咁講嘢」又稱被告誤會是被告自己的事。

辯方又指，在案發時被告到她住所前，X曾向他發訊息：「$4AI」而被告是長沙人，$即DOLLAR，音與「亞啦」相同，亞啦上海話即「我」長沙亦適用，4AI普通話讀法等同「示愛」，被告知X曾在內地工作一年多並熟悉普通話，故以為該句意思是我示愛，故在性交後他亦發訊息稱「Thank You 我愛你」。

X解釋因當時她漏了鎖匙在地下，並想被告拿鎖匙給她才打其地址14A，但打錯「$4AI」，她又指自己「普通話未好到識($4AI)係示愛程度」，又指「我本身好憎大陸人，我無可能Send我愛你過去」又指不會與大陸人交往，但做朋友則不抗拒，她亦不明白被告事後訊息的意思。

不過X承認她酒量很好，當日她亦喝了很少酒，故認為當日不應會喝至斷片，故懷疑有其他原因致斷片。另外辯方又指，被告多次在WhatsApp讚X很靚及於酒吧打碟，被告很喜歡又經常表示要親她，X承認被告多次讚她靚，但稱不明親她的意思。而辯方又指X曾與被告談及水腫問題，又指自己小時候營養不良，不過辯方詢問X案發時是否72公斤時，X停頓片刻才表示「喺啩」。

身材姣好但72公斤？

仆街真係越睇越唔明

依家啲記者報新聞報到好似講笑話咁

到底係個報紙佬戇鳩定件事本身戇鳩 睇到我好迷惘

唔撚識中文都可以做到記者
屌你老母啦

成件事都唔知想點

Av情節

屌你老母 邊間報館？個編輯有無讀過書？

食得多x粉亂打野

胞弟指其後有人按門聆，他遂去開門，無理會母親做怎麼，門外有人男子要找胞姊，該男子及後離開。胞弟承認曾對該門外男子說過：「佢(胞姐)喺度，你係咪要觀戰」，該男子便離開。胞弟稱其後胞姊房間的男子離開單位，他把事件交母親處理便回房睡覺。

唔明 姐係除左個男人，出面仲有一個？

新移民，大陸雞

阻住人扑野，屌

好撚亂
成家都on99咁

又多個精神病患者

睇到頭都暈埋

72 公斤都上

做乜鳩呀
我睇唔撚明

乜咁開心呀

好難明

痴撚線 完全理解唔到

少緊啲野

因為獨食無玩3p

終於發現疑點啦…72kg飲醉酒（不省人事嗰隻），被告一條友點夠力抬佢返屋企？

有無連登神探翻譯一下 睇到暈

24歲男廚師涉於陪同醉酒女友人回家時，在少女寓所內將其強姦，男廚師否認一項強姦罪受審。涉案被告謝嘉倫被控於前年8月29日強姦事主。控方開案陳詞指，被告與事主於案發前9天才透過朋友介紹而認識，案發當天，兩人與朋友相約在大廈天台喝酒，其後事主醉倒，並獨自回家，唯事主找不到門匙，故先後致電被告及男友，事主對之後發生的事則無甚記憶，只記得自己曾與被告發生性行為，並曾經說不。

控方續指事主早上醒來後查看手機紀錄，發覺自己與被告於前一晚曾發生性行為，事主以手機短訊聯絡被告，被告表示不肯定有否在事主體內射精，事主擔心懷孕，被告因此買了一盒事後避孕藥給她。

控方指出事主的母親及胞弟目睹當晚在事主房間內發生的事。當晚零晨約兩時，事主的胞弟聽到有人按門鈴，開門發現事主由被告攙扶回家，兩人進入房間後約20分鐘，胞弟聽見事主手機響起，故欲將手機交給事主，唯胞弟開門發現兩人正發生性行為，胞弟隨即通知母親，事主母親開門喝止被告，正當母親打算報警之際，被告將房門反鎖，隨後穿上衣服便離開單位，事主翌日報警。

被告被捕後於警誡下承認與事主發生性行為，亦表示知道事主並不願意與其發生性行為。

72kg 丫大佬，你睇開咩av

呢篇文應該攞俾Dse雞做考題啦

究竟依家d 報紙佬中文水平有冇小學程度？

屌 係件事難明定係文筆難明定係我太蠢

肥芝

頭先東方篇野真係俾火星人睇

睇番篇正常真係對比好大

我係細佬實嘔出黎

再報埋警兒童色情

寫呢篇報導條友係咪dse暑期工

辯方又指，在案發時被告到她住所前，X曾向他發訊息：「$4AI」而被告是長沙人，$即DOLLAR，音與「亞啦」相同，亞啦上海話即「我」長沙亦適用，4AI普通話讀法等同「示愛」，被告知X曾在內地工作一年多並熟悉普通話，故以為該句意思是我示愛，故在性交後他亦發訊息稱「Thank You 我愛你」。
哇你老味...
$4AI 乜料呀

屌你老母東方記者係咪讀寫障礙

根本就係㩒錯制

真係乜都UP得出
又比佢諗到先好野

律師教佢嫁

成家都on99柒下柒下 條女出哂名公廁啦 肯定成日帶男人返屋企 細佬都見怪不怪 仲要有人㩒鐘仔輪住屌

我係話佢律師勁

成單案好似d台灣風化

AV情節都冇咁曲折

斷片肥婆
迷底已經解開
按鐘男子應該係手推車車主想拎返架車者

仆街你仲要整張圖黎

72kg

文筆文句..都唔知佢地啲代名詞邊個搞邊個
佢寫乜鳩..依家啲妓者語文水平真係睇壞讀者個腦

邊得嚟咁能多強姦案

以為台灣 睇睇下廣東話既

個律司都on99
正常人示愛都會話我鍾意你/我想同你一齊
點會講「我示愛」去示愛
個官信既話真係on9
再者 夫婦關係都好 老婆唔比扑個男人照上都可以告強姦

大波就好身材嫁啦

人要夠無恥先可以做到
庭上講大話如食生菜
你試下叫個被告講,講到一半都忍唔住笑la

72Kg

屌你又玩呢味

被告同事主一齊入屋
咁點解會send短訊講低住邊
我睇漏左啲野

屌你老未 睇到嬲 點解可以報新聞報到禁亂

72KG$4AI

乜撚嘢記者，寫到1999咁

哦，原來係因報

ff

事主叫唔好。。停

唔係咁開心啊嘛

救命啊,好撚亂啊

是但啦，成單野都on9,全家都傻既

條肥婆打過比被告同男友
即係之後趕到 比細佬問要唔要觀戰果個係男友

咩料呀

72kg肥西終於有人屌 佢阿媽應該感到欣慰先係啦報乜9警 同埋唔明細佬有乜好嬲

其實係咪咁:
72kg肥婆本身有男朋友，又同被告曖昧，之後一齊飲酒，飲到斷片，返到屋企無帶鎖匙就打比男朋友同被告，之後被告就嚟左搵72kg肥婆，送到入房被告尻痕要屌西，72kg都照上，點知72kg肥婆個喫家佬擔心佢就打比佢，點知無人聽就直接上左去72kg肥婆屋企，點知細佬問佢觀唔觀戰，之後嬲嬲地帽事咁走左去。72kg肥婆第日發現全世界都知佢比人屌左佢隻又肥又臭嘅西，就把心一橫告尻被告強姦，第日被告驚條72kg肥婆嗰個唔知係本身大左肚定係肚腩嘅肚比佢屌大左就拿拿林買左事後丸比佢，廢事佢會生個肥種出黎。事後個肥婆屋企人應該討論過橫點佢地個肥女都嫁唔出，不如嫁比被告一係告尻佢作佢一筆，最後選擇左後者告尻佢

以上純粹尻估唔知有無理解錯

寫文嗰個中文U？

too long

寫得好過班記者

勞資糾紛
4隻字總結

意粉個意字都唔識

呢個似正常故事發展

雖然件事都好離奇 但係個垃圾記者寫撚到更加離奇

即刻成件事明曬

三篇新聞三個故事咁

1999
而家啲記者真係垃撚圾

成家都痴線

白粉報d係咩請d小學未畢業嘅記者？

佢細佬就醒呀，驚阻住佢地扑野會俾人燒春袋所以即刻叫老母過去

唔係咁開心呀？

紋哂身都知咩事啦

1999

問題係果陣條女未報警，果條仔都已經覆左thank you 我愛你，即係表示條仔當時真係認為佢真係示愛，當然唔排除佢知道條女會報警再咁樣覆啦

又係垃圾支拿人

阻人扑野

未扑前講$4AI 扑後個男人先覆thank you 我愛你
好奇點解唔收到之後即刻覆要到扑完果下先覆

真係飲撚醉左先做得出

收到即係狗衝去接佢+扑野？

嘩！繼續啦 好睇個四仔啊！

一時又個細路又氣定神壇咁叫人觀戰
一時又話見到家姐咁又好激動,
即係點?........

70kg示意圖

做廚房, 唔怪得係美極愛好者, 平時煮送應該落唔少

肥底大波

究竟又邊個?

胞弟指其後有人按門聆，他遂去開門，無理會母親做怎麼，門外有人男子要找胞姊，該男子及後離開。胞弟承認曾對該門外男子說過：「佢(胞姐)喺度，你係咪要觀戰」，該男子便離開。

如果條女有170，72kg既話身材都算姣好既

成家都有問題
要告嘅，就應該連埋條咸蟲同佢成家一齊告

咁粗壯，不了

利申184 65kg

明明隻隻都係中文字 但點解睇起上黎好似睇緊英文咁咁難明？

應該係男友

炒咗個記者佢啦
睇到勁辛苦

又一隻寵物豬

72kg又要身材姣好
冇1米8都唔得喎

港女大多163, 再加多3kg

再計埋亞洲人骨架細啲，即係上面張少少既骨重變做肥芝

同一單新聞？72公斤？